究竟要點樣先可以俾牌曼聯

阻人前進唔foul得

比牌曼聯就係黑哨

問曼城名宿林柏
條25仔話唔洗俾

Foul等於一定比牌？

乜都唔比得
比牌就係黑

情何以堪

佢係咪話靴狗第2張可以唔洗俾
但成個上半場黎講曼聯應該有其他人要俾黃牌
唔g有冇聽錯

YES
話jones要俾

仲有

靴仔第一張應該係黃牌?

係世三自己衝埋去

兩下都唔應該黃

世三撞人應該食紅啦

25仔 成班轟都話要紅，你個25仔唱反調

沖完涼啦 ？

btw撚伯好撚型